mouse 買邊隻牌子好？

羅記 定 razer?

Zowie

利申：用緊razer DeathAdder elite
用過Zowie ec2 evo

903用家

唔記得講 400under budget

買唔起

logi g903 g304 master 2s
steelseries sensei
razer deathadder
用家答你 搵個冇sales煩鳩住你嘅舖頭試啱手感先好買

加一百ec2

g302 不解釋

好吸手好舒服

成隻 Steelseries 嘅kinzu/xai/sensei咁

Glorious Model O

Anywhere 2s

g304會唔會好細隻？ 睇片尾指同無名指好似會唔夠位渣

平係平 又無線 但係好似太細隻？

本身用緊G402

razer好唔好用？諗住買razer deathadder essential

個款好奇怪

終身mionix打手

文書mouse黎，定位都唔同

Btw普通用係幾正

唔記得講 是用來打機的

邊到有得賣 我有隻平衡款 個反智設計

用左兩年，覺得對我黎講太大隻（我手偏細）

不過依期少左打cs淨打lol無乜太大影響
Btw 依幾個月左鍵開始double click了

Overall 兩年貨仔我都算接受到嘅
始終對deathadder 有情意結，細個買左xai無買da, 之後就同自己講一生人點都要試一次（佢個人體工學設計評價係好好）
我相信目前唔少mouse都有參考過佢
之前唔知邊度聽EC系列就係IE3.0+DA嘅合體

無後悔買佢嘅
不過如果換mouse就可能回歸EC2或者試G403

隻舊ec2係無壞，不過舊款個隻皮漆用耐左痴立立先換

官網仲有得禁但唔知佢出唔出到貨
我都好想入多隻但街基本上好難搵到 只可以睇下網上

2000fun買左隻平衡款 悔終生

腳貼都磨到見底了
Btw一出即買，當時好似仲係喺razer官網pre-order 嘅（所以好似無行保）

咩叫做double click 同埋razer個隻有無大得過g402 我本身都細手 但係唔鐘意渣細mouse 用得好辛苦

推薦naos 3200
舒服到一渣就渣左幾年 唔係發現佢開始甩皮應該會渣一世

mouse入面粒switch嘅金屬片老化
可以換

嘩 咁撚大隻 咁肥既

microsoft ie3.0

左鍵神神地
有時撳一下變撳兩下咁
或者有時明明撳實左鍵，佢會當撳左幾下咁

導致有時打cs, 明明hold實粒nade會自己掉左出去
（以前用2隻kinzu都有遇過）

斷電問題就無
（ie3.0/XAI都試過有斷電）

咪話，都偏大隻架
你出2000fun試左先啦

諗住順豐算

你試都唔試就買
同打J連av封面都唔睇就撳入去打J有咩分別

我之前D mouse 就算出街買 都係無試過

有無人可以答我點解g402可以咁平又好用

用緊g502
都算幾好用 無深入研究滑鼠

Zowie啦 g502用過覺得太重

ec2 A?

ec2b 啦
利申用過sensei sensei 310 rival 650 g502 g303 g pro gpro wireless ec1a ec2b s2 fk2 razer DA

我剩係搵到A

ec2a 用3310 sensor 有spin out
你自己google 下

用緊mx master 2s
幾好用,做到好多野,拇指可以做上下一頁,水平捲動,快捷鍵等動作
中間個滾輪可以SET無阻力咁碌,下面有粒制可以快速轉換(不過好少咁用無阻力MODE)
好用在我有時會NOTEBOOK/PC轉黎用,又可以快速轉DEVICE用
又唔洗換電(我上一隻仲用緊電芯MOUSE)
其實不嬲都用開LOGI,不過之前果兩隻都係幾廿蚊百令蚊果啲cheap model,用幾年就壞左右制壞轆希望呢次買隻貴可以頂耐啲

microsoft夠輕巧

睇黎用黎做咩 打機嘅其實最重要係手感 去下深水埗 旺角 摸下你就知用邊隻

同埋依加有d mouse係可以跨電腦&share file (如果你主文書又有2部電腦嘅都幾岩用 e.g. logi嘅anywhere

文書用有有冇推介？

g304

if fps wired: model o

用緊903幾好用

啱啱買左mx master 2s諗住用flow，點知唔記得左部desktop 係插lan，部laptop 就用wifi⋯⋯變左用唔到

G403

太細隻

As

你隻手有幾大

g pro wireless/ec2a are for length 18cm, width 9/9.5 cm
Google mouse hand length

btw, link recommended

903比g pro wireless大咗少少, 依家好想轉gpw

其實我隻手好細隻 但係唔鐘意mouse 太細

本身用緊game g402 都渣唔哂 但係我睇片 304好似唔夠位放埋無名指同尾指 仲有佢好似太矮

羅記頂呱呱

ec1b 大手撚覺得真係好正

第一樣嘢睇你嘅手嘅大小， 有啲滑鼠例如razer mamba,ec1b專係for大手用嘅,而deathadder elite, ec2b, rival310, g pro wireless都係比中，細手用, 最重要你要用尺度過你嘅手嘅大小, 上rocket jump ninja YouTube channel會有好多片 講到依一點
第二樣嘢睇外形， 睇你鍾意符合人體力學 嘅設計定係要對稱嘅滑鼠設計
第三樣嘢就係睇你個遊戲需求， 如果你係用fps嘅， 咁樣就比較傾向買啲輕啲嘅滑鼠 e.g. model o and finalmouse，moba, mmorpg類就 就搵啲滑鼠有多啲額外制嘅嚟做marco

滑鼠夠唔夠位擺其實好睇你個握法
claw, fingertip 同 palm 都係三種主頭握法
唔同嘅握法會影響你尾指擺放嘅位置

hk price 剩係搵到 ec2 a

巴打好專業

pricehk一向唔update, ec2b出咗好耐

想問下巴打logitech 邊幾款for 中細手用 zowie 搵過剩係搵到ec2a 同埋有分2015 同2016

我睇過2000fun都好似無B

其實我建議你去2000fun門市去試下啲滑鼠，啱手型真係好重要， 當然即場試都未必搵到啱嘅， 有時候真係要用返個零月先知隻滑鼠係咪啱自己， 但至少畀咗自己一個參考， 睇返邊隻滑鼠嘅大小啱自己

咁我就唔知道， 雖然兩隻外型一樣，但b係用咗 好少啲嘅sensor pwm3360, 依個sensor 係比以前嘅g502用過嘅，表現幾好， 所以點都唔好買a系

其實樓上好多巴打都差唔多推曬啲滑鼠出嚟，慢慢睇番就有，而我都recommend rocket jump ninja個page - find a mouse, 佢sort好晒。

而我淨係可以咁講,細手唔好買zowie 1系e.g. ec1b fk1。另外手感固然重要，而依樣嘢就要靠自己去試， 另外就要睇外形， 畢竟你成日用點都要搵隻自己順眼嘅

唔該巴打你分析得好詳細 thank you

如果你問我
依家我主力用緊g903同埋steelseries rival 310
個人覺得rival 310 比 ec2a 及 g502 好用

最後提點， 如果手汗大嘅盡量唔好買啲有防滑膠嘅， 如果唔係好難清理

903好貴 買唔起

點樣分？ 係咪有一條條邊個D就係？ G402好似都有 我用到甩哂 同埋痴淋淋

btw巴打有無mouse pad好介紹？ 本身用緊logitech既240 但係唔知點解係咪用得太耐 好似濕濕地咁

正常其實可以用幾耐

用幾耐睇你平時打理得多唔多
之前聽過有條友 一星期抹一次 用張qck heavy嘅滑鼠墊 用咗六年冇穿冇爛,

用緊G903

我拿濕紙巾摸過一次 勁多老泥

但係摸得多唔會反而快啲爛咩？ 佢表面D野係咁清走

btw,我個張1mm 唔知係咪因為咁 所以越用越薄

同埋想問下 薄同厚用個感覺分別係邊？

防滑膠係咪e d ?

我講緊係g502, g402咗啲先有
g903, g304, g403, g603, g703, g pro同g pro wireless都喺冇膠

我講緊嘅係嗰啲軟膠， 唔係硬嗰啲膠

ok thanks

岩岩check過下 原來zowie pro players 佔大多數

e家諗緊買logitech G pro 定係 ec 2b

個人認為g304係g pro 有線版嘅升級
而g pro有線同ec2b兩者對比一定係ec2-b好啲
但問題係zowie冇driver,得4個dpi setting

原廠

g304 偏細 適合LOL 呢類 要不停郁嘅game

認同！

咁邊到仲有得買

我online買，屋企仲有兩隻可以量心跳嗰款！

steelseries sensei 最好用我覺得
一用就用左5年

Steelseries 隻rival 600/650幾正
利申有903+rival 650

logitech g502 lightspped

今日係街俾我見到一隻
我： 我要三隻
佢： sorry我哋得返一隻
我：ok

用緊g502不過覺得太重 多制自己set function唔錯
巴打有無輕少少的推介

我屋企都係呢個型號！

naos 7000原來係！

我屋企個隻係Naos 3000， 但3000 已經搵唔返

有咩滑鼠墊牌子推薦

steelseries qck heavy

厚同薄個feel分別係邊？

搵到就搵steelseries張玻璃貼

玻璃滑鼠墊先岩
experience I-2

Microhard

好似會打碎? 都係唔好了

你點用滑鼠墊
唔跌應該唔會爛嘅 我用左幾年都ok
大陸仔都有出玻璃墊 但係未夠班
我係唔鐘意布/膠墊先用玻璃墊

厚同薄 都有軟pad
有隻硬pad 得 薄
6 mm 冇記錯係現時所有牌子最厚, 我自己就用緊中size 6 mm

Qck mass用左大約五年

D邊捲曬，好多精漬

玻璃墊聽講好磨mouse腳貼？

好耐無睇，對上一塊留意嘅仲係icemat

應該好磨 而家搵腳貼都好易啦
不過玻璃墊應該太襟用/難賺錢 冇廠肯出

咁用起上來薄同厚邊個好用d ?

推 之前用ec2-a
用完model o返唔到轉頭

用緊G502
反而想知 無線用落係咪真係正好多

我覺得厚好用D
手腕墊都慳番

係 番唔再轉頭 但係一定重的 除非用logi個隻無限電源

用緊g403
想搵隻差唔多手感但個轆襟d 既
zowie ec2b 係咪好選擇

(有諗過轉g703+poweplay)

本身用緊g402 已買ec2b csgo特別版

用緊g403 + powerplay
簡直係完美

係咪即係上面講既powerplay?
成千銀喎

係呀, 免卻你要差電但係又想無線既麻煩係要俾錢, 等多陣睇下其他廠會唔會出類似, 海盜船都有出類似既Mouse pad, 但係要你隻mouse 放岩位先差到, logi係成塊pad都差到, 一路用一路差冇問題

如果唔介意有線真係諗下model o, 睇落相當不錯

你打落塊mouse pad到?

買左了 用起上來不錯 不過我諗始終未慣 之前用402 係平衡 ecb2 係人體工學

同埋可能揸慣大mouse ec2b好似都係太細，隻尾指會掂到個mouse pad, 我諗ec1b 會岩岩好

利申細手